其實英美開放比港人註冊當地銀行已經玩晒

相信一大班人人走資
到時留返個龜殼比藍絲慢慢玩

依家你都可以Citi HSBC offshore

threshold 唔低

冇咁多錢

push

你知唔知走資個資字點解？

我開左了

大小都係錢啫

一路都開放
你拎張煤氣單做地址證明可以係美國開到銀行戶口

你個人係香港 錢走左 都可以叫你交贖金

洗頭艇

首先要有住址先

你去uk拎住bno係好易開到